今日一啲都唔凍,但係一街廢物仲著緊長袖

唔怪之得香港折墮到咁啦唉😫

帶埋頸巾

見到羽絨

樓主今日出街着羽絨 真·垃圾
Fact已check